{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6919452'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "소고기완자볶음"
    },
    "text": "牛肉団子炒め\\n\nおいしいケーキの炒めものをヘッドてください。牛肉ミートボールレシピはページレシピにあります。、調理時間:15分以内、材料:牛肉、タマネギ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、トンマヌル、水、醤油、オリゴ糖、料理酒、ごま油、ゴマ、クロコショウの粉、レシピ:予め作っておいた冷凍牛肉ミートボールは予め解凍して準備する赤トウガラシ、チョンヤン唐辛子は厚くオスッ切って、玉ねぎは幅1cm程度切ってトンマヌルは丈夫な方で切って準備する重量の味付けをボールに入れて予め作っておく、くぼんだファンに食用卯少し巻いて先にニンニクからの遊びを炒めてくれるニンニクがキツネ色になれば、残りの野菜も全部入れて炒めて、牛肉ミートボール入れて一緒に約3分程度炒めてくれるたまねぎがどの程度息が死ねば作っておいたタレを入れて味付けいるボールに澱粉水(澱粉粉1大さじ水1スプーン)を混ぜて作っている醤油の味付けが沸いたら火を減らし、澱粉水入れてまんべんなく解いて煮る。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "牛肉団子炒め"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "15分以内です"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が使われますか？",
            "answer": "牛肉、タマネギ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、トンマヌル、水、醤油、オリゴ糖、料理酒、ごま油、ゴマ、クロコショウの粉が使われます"
        },
        {
            "question": "牛肉ミートボールのレシピはどこにありますか？",
            "answer": "ページレシピにあります"
        },
        {
            "question": "冷凍牛肉ミートボールの準備方法は？",
            "answer": "予め解凍して準備してください"
        },
        {
            "question": "赤トウガラシとチョンヤン唐辛子はどのように準備すれば良いですか？",
            "answer": "赤トウガラシとチョンヤン唐辛子は厚く切って準備してください"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように切れば良いですか？",
            "answer": "幅1cm程度に切ってください"
        },
        {
            "question": "トンマヌルの準備方法は？",
            "answer": "丈夫な方で切って準備してください"
        },
        {
            "question": "どのように調味料をボールに入れて事前に作っておきますか？",
            "answer": "重量の味付けをボールに入れて事前に作っておいてください"
        },
        {
            "question": "ニンニクの色がキツネ色になるまで炒めるとはどういう意味ですか？",
            "answer": "ニンニクを炒めている間、色がキツネ色に変わるまで炒めてください"
        },
        {
            "question": "澱粉水の作り方は？",
            "answer": "澱粉粉1大さじと水1スプーンを混ぜて澱粉水を作ってください"
        },
        {
            "question": "醤油の味付けが沸いたら火を減らして煮るとはどういう意味ですか？",
            "answer": "醤油の味付けが沸いたら火を弱めて煮ることを意味します"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 388
    }
}